# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-08 11:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: consts.py:7
msgid "UploadHelper"
msgstr "업로드 길잡이"

msgid "Select Files to Upload"
msgstr "업로드할 파일 선택"

#: consts.py:15
msgid "&Add Files"
msgstr "파일 추가"

#: consts.py:15
msgid "A&dd Directory"
msgstr "추가 디렉토리"

#: consts.py:16
msgid "&Remove Selected"
msgstr "선택 삭제"

#: consts.py:16
msgid "Remove &Copies"
msgstr "중복 제거"

#: consts.py:16
msgid "Remove &Invalid"
msgstr "잘못된 제거"

#: consts.py:17
msgid "Remove A&ll"
msgstr "모두 삭제"

#: consts.py:23
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: consts.py:24
msgid "Fail"
msgstr "실패"

msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: consts.py:25
msgid "Error code"
msgstr "오류 코드"

#: consts.py:26
msgid "Network Error"
msgstr "네트워크 연결 오류"

msgid "Error occurred when saving settings"
msgstr "설정 저장 오류"

#: consts.py:27
msgid "Fill the blanks first."
msgstr "전체 내용을 기입하세요"

#: consts.py:28
msgid "%d Files Selected"
msgstr "% d 개의 선택한 파일"

#: consts.py:29
msgid "Unknown Error"
msgstr "알 수없는 오류"

#: consts.py:30
msgid "Invalid File"
msgstr "잘못된 파일"

#: consts.py:31
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: consts.py:33
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: consts.py:34
msgid "Uploading"
msgstr "업로드"

#: consts.py:35
msgid "Finished"
msgstr "완전한"

#: consts.py:48
msgid "Contact tyllr (at) RYGH BBS for help or advice"
msgstr "의견, 제안, 태양와 접촉, 그리고 달 tyllr하시기 바랍니다"

#: DlgAbout.py:14
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: DlgAbout.py:14
msgid "Author"
msgstr "의"

#: DlgAbout.py:14
msgid "Homepage"
msgstr "홈"

#: DlgAbout.py:14
msgid "License"
msgstr "라이센스 계약"

#: MyFrame.py:59
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: MyFrame.py:59
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: MyFrame.py:59
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: MyFrame.py:179
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: MyFrame.py:234
msgid "All Supported Files"
msgstr "모든 증빙 서류"

#: MyFrame.py:234
msgid "Image Files"
msgstr "이미지 파일"

#: MyFrame.py:234
msgid "PDF Documents"
msgstr "PDF 문서"

#: MyFrame.py:234
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: MyFrame.py:257
msgid "Unsupported File Format"
msgstr "파일 형식은 지원되지 않습니다"

#: MyFrame.py:260
msgid "Too Large File"
msgstr "파일이 너무 큽니다"

#: MyFrame.py:268
msgid "Select at least one file for uploading."
msgstr "적어도 하나의 파일 업로드를 선택하세요."

#: MyFrame.py:304
msgid "Post Successfully to Board"
msgstr "성공적으로 포럼에 전달"

#: MyFrame.py:330
msgid "No webpage content is ready to reship, check if it has been copied correctly."
msgstr "아니 당신은 좋은 사본을 가지고 있는지 확인하십시오 웹 페이지에 게시됩니다 없습니다."

#: MyFrame.py:361
msgid "Choose a directory"
msgstr "디렉토리를 선택하십시오"

#: MyFrame.py:437
msgid "Failed to check for updates, try again later."
msgstr "나중에 다시 시도해주십시오 실패한 업데이 트를 확인합니다."

#: MyFrame.py:440
msgid "A new version %s is available! Would you like to update now?"
msgstr "%의 새 버전을 찾으 바디 즉시 업데이 트됩니까?"

#: MyFrame.py:443
msgid "You are using the latest version."
msgstr "당신은 최신 버전을 사용하고 있습니다."

#: MyFrame.py:446
msgid "has logged out."
msgstr "취소되었습니다."

msgid "About"
msgstr "소개"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "BBS host"
msgstr "게시판 호스트"

msgid "Password"
msgstr "비밀 번호"

msgid "How to Use"
msgstr "사용하지 않습니다?"

msgid "Auto Login"
msgstr "자동 로그인"

msgid "&Login"
msgstr "로그인"

msgid "&Switch User"
msgstr "사용자 변경"

msgid "Logo&ut"
msgstr "로그아웃"

msgid "&Setting"
msgstr "세트"

msgid "&Preferences"
msgstr "환경 설정"

msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

msgid "Preference..."
msgstr "환경 설정 ..."

msgid "Preferences..."
msgstr "환경 설정 ..."

msgid "&Preferences..."
msgstr "환경 설정 ..."

msgid "Preference"
msgstr "환경 설정"

msgid "Image &Manipulation"
msgstr "이미지 프로세싱"

msgid "Image Manipulation"
msgstr "이미지 프로세싱"

msgid "&Language"
msgstr "언어"

msgid "Select interface language"
msgstr "선택 인터페이스 언어"

msgid "Always on &Top"
msgstr "항상 맨 위"

msgid "&Help"
msgstr "도움말"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "&FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgid "&Homepage"
msgstr "홈"

msgid "Check for &Updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "&About"
msgstr "소개"

msgid "Switch user"
msgstr "사용자 변경"

msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgid "Visit Homepage of UploadHelper"
msgstr "홈 보좌관은 태양, 그리고 달의 업로드 방문"

msgid "Upload Files"
msgstr "파일 올리기"

msgid "Destination"
msgstr "대상 레이아웃"

msgid "Locked"
msgstr "자물쇠"

msgid "Browse"
msgstr "브라 우즈"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Post Article"
msgstr "출판 관련 기사"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgid "Post"
msgstr "출판"

msgid "Reship Webpage"
msgstr "링크 페이지"

msgid "Copy the Webpage Fraction to Clipboard, then Click"
msgstr "다음 클립 보드에 파편 페이지를 클릭하십시오"

msgid "Start Reshipping"
msgstr "시작 링크"

msgid "Progress"
msgstr "현재 진행"

msgid "Login OK. Prepare to upload files."
msgstr "로그인, 파일을 업로드할 준비가 성공하지 못했습니다."

msgid "Visit Homepage"
msgstr "액세스 홈"

msgid "Show about dialog"
msgstr "디스플레이 정보 대화 상자"

msgid "Python is too old. Get a newer 2.X (NO 3.0 OR ABOVE) version at"
msgstr "파이썬 버전이 너무 낮습니다, (3.0을 지원하지 않는 이상) 새 2.x에서 버전을 다운로드하려면 여기를 방문하시기 바랍니다"

msgid "Python 3 is not supported. Get a 2.X version at"
msgstr "2.x에서 버전을 다운로드하려면 여기를 방문하시기 바랍니다, 파이썬 3을 지원하지 않습니다"

msgid "wxPython is too old. Get a newer version at"
msgstr "wxPython 버전이 너무 낮습니다, 여기에 새 버전을 다운로드하십시오"

msgid "Language has changed. Restart to take effects."
msgstr "언어 변경되었습니다. 효과로 프로그램을 다시 시작합니다."

msgid "T&oolbar"
msgstr "툴바"

msgid "Show &Icons"
msgstr "아이콘"

msgid "Show &Texts"
msgstr "텍스트"

msgid "General"
msgstr "기본 설정"

msgid "File Management"
msgstr "문서 관리"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타 설정"

msgid "Search Files"
msgstr "문서 검색"

msgid "Template to Post Article"
msgstr "문서 서식 파일을 내리고"

msgid "Display and Layout"
msgstr "디스플레이 및 레이아웃"

msgid "Threads to Upload"
msgstr "업로드 스레드"

msgid "Minimize to Tray"
msgstr "최소화 시스템 트레이에"

msgid "Empty Lines between URLs"
msgstr "URL에 빈 줄을 사이에"

msgid "Range of Size"
msgstr "파일 크기 범위"

msgid "Search for Subfolders"
msgstr "하위 폴더 검색"

msgid "Highlight when file size is larger than"
msgstr "파일 크기가이 값을 초과하면, 하이라이트"

msgid "Notes"
msgstr "도움말"

msgid "Content of article"
msgstr "텍스트 내용"

msgid "New line"
msgstr "라인"

msgid "Post-upload URL"
msgstr "URL은 업로드 디스플레이"

msgid "Automatic Update"
msgstr "자동 업데이트"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Are you sure to logout?"
msgstr "지금 로그오프 하시겠습니까?"

msgid "Restore/hide Window"
msgstr "복원 / 창문을 숨기기"

msgid "Exit"
msgstr "출구"

msgid "Content"
msgstr "텍스트"

msgid "Integrate to"
msgstr "에"

msgid "Resize"
msgstr "줌"

msgid "Watermark"
msgstr "양수표"

msgid "EXIF Settings"
msgstr "의 EXIF 설정"

msgid "Watermark Text"
msgstr "워터마크 텍스트"

msgid "Watermark Image"
msgstr "워터마크 이미지"

msgid "Watermark Settings"
msgstr "양수표"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "Resize Settings"
msgstr "줌 설정"

msgid "Enable Resize for Large Images"
msgstr "큰 이미지 축소 사용"

msgid "Resize To"
msgstr "확대"

msgid "Resize only for Image Size"
msgstr "스케일 이미지 크기에서만"

msgid "Enable EXIF Editing for JPEG"
msgstr "제이펙 용의 EXIF 에디터가 활성화"

msgid "Import EXIF from Image"
msgstr "의 EXIF에 이미지에서"

msgid "Enable Watermark"
msgstr "워터마크 사용"

msgid "Watermark Type"
msgstr "워터마크 유형"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Image"
msgstr "사진"

msgid "Font"
msgstr "글꼴"

msgid "Opacity"
msgstr "불투명"

msgid "Color"
msgstr "색"

msgid "Position"
msgstr "위치"

msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 상단"

msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단 모서리"

msgid "Center"
msgstr "센터"

msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

msgid "Padding"
msgstr "여백"

msgid "Original"
msgstr "예술 작품"

msgid "Effect"
msgstr "효과"

msgid "Select a picture as watermark"
msgstr "워터마크로 사진 선택"

msgid "Select a font for watermark"
msgstr "선택 워터마크 글꼴"

msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

msgid "Images"
msgstr "사진"

msgid "Be sure"
msgstr "보장하기 위해"

msgid "has been closed"
msgstr "휴무"

msgid "Select Location"
msgstr "위치를 선택"

msgid "Read Error"
msgstr "읽기 오류가 발생했습니다"

msgid "Write Error"
msgstr "쓰기 오류"

msgid "successfully"
msgstr "성공"

msgid "Select an image"
msgstr "사진 선택"

msgid "Conserve"
msgstr "예약"

msgid "Camera Maker"
msgstr "카메라 제조 업체"

msgid "Camera Model"
msgstr "카메라 모델"

msgid "Aperture"
msgstr "구멍"

msgid "Exposure Time"
msgstr "노출 시간"

msgid "Focal Length"
msgstr "초점 거리"

msgid "Date Original"
msgstr "사진 날짜"

msgid "Color Space"
msgstr "색 공간"

msgid "Flash"
msgstr "플래시"

msgid "User Comment"
msgstr "사용자 댓글"

msgid "Thumbnail"
msgstr "미리보기 이미지"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Resize manually"
msgstr "수동 줌"

msgid "Write EXIF manually"
msgstr "수동의 EXIF 쓰기"

msgid "Add Watermark manually"
msgstr "수동으로 워터마크를 추가"

msgid "Write successfully"
msgstr "성공 쓰기"

msgid "Saved to"
msgstr "에 저장"

msgid "Failed to write"
msgstr "실패 쓰기"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드"

msgid "Backup"
msgstr "지원"

msgid "Use unicode"
msgstr "를 사용하여 유니 코드"

msgid "All Readable"
msgstr "모든 판독"

msgid "All Writable"
msgstr "모든 쓰기"

msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

msgid "Resizing"
msgstr "스케일링세요"

msgid "Writing"
msgstr "쓰기"

msgid "Adding watermark"
msgstr "워터마크 추가"

msgid "&Open File"
msgstr "파일을 열고"

msgid "Open &Folder"
msgstr "폴더를 엽니다"

msgid "Image manipulation only, no uploading"
msgstr "이미지만이 거래가 아닌 업로드"

msgid "Preparation done"
msgstr "준비 작업 완료"

msgid "No Upload"
msgstr "업로드하지 마십시오"
